# Домашняя работа по процессам CI/CD

1.	Зарегистрироваться на gitlab.com.
2.	Создать pipeline и runner.
3.	Попробовать сохранить артефакт одной из стадии + исключить из папки с артефактами любой файл.
4.	Попробовать сделать любую gitlab pages.

## Ход работы:
+ Зарегистрировался на gitlab.com давно
+ Создал проект "my-project"
+ Cоздал файл конфигурации pipeline и вставил первоначальные команды
+ Pipeline прошло успешно
+ Создал runner
+ Добавил артефакты для сохранения
+ Добавил исключения файла из артефактов
+ Для Pages обновил файл конфигурации pipeline.
+ Добавил директорию public со содержимыми файлами (app.js, index.html, style.css)
+ В файле index.html сделал разметку + подключения
+ В файле style.css сделал стили 
+ В файле app.js сделал интерактив: дату и время
+ Pipeline успешно прошел и pages выдал ссылку для отображения

[Ссылка](https://my-project-romanmenshikov92-f9e8d63d549acab90025d57c18cfd1d6f5f.gitlab.io/)

[Отчет + скриншоты](https://gitlab.com/RomanMenshikov92/my-project/-/blob/main/%D0%94%D0%BE%D0%BC%D0%B0%D1%88%D0%BD%D0%B5%D0%B5_%D0%B7%D0%B0%D0%B4%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5-1.pdf?ref_type=heads)



